見到皇馬球迷屌人黑哨,真係笑到我個口好似河馬咁大！！！！

一時唔偷雞做保長
上年黑完拜仁而家扮清高
所以話蝗迷犯眾憎不無道理

疤定鍠黑啲先

又引戰

回晒塘啦唉

關你撚事咩

笑都唔俾惡到

好彩歐超對獌冇黑咋

回塘得過你個美職狗

諗起你個口好似河馬咁大就嘰一聲笑左出黎

本身唔笑個口都好似河馬咁大

你點知架

無圖你話你老母個閪好似河馬個口咁撚大都得啦

LM

樓主老母個閪窿同樓主個口一樣
日日俾巴打屌到河馬口咁

屌

又刷存在感

🤷🏻‍♂️

駁唔到 正皮左

未踢已經黑走對正選中堅先啦